平日晚間開花好似好有效

比起大型陣地戰，損兵嘅程度較少（雖然都有居民流血同巴打被拉...)
但係對狗黎講，平日同你玩番幾個鐘
都咪話唔攰唔燥，啲狗都好似再癲啲咁
二黎，觀感好似比日間為好
第三，居民嘅參與率多過日間，用力屌埋一份
當然當中都有缺點嘅，但整體上夜晚幾區開花
個影響程度都幾可觀

聽日早上九點半 沙田裁判法院聲援義士